想買電批裝吊軌, 請問有乜建議?

電批定電鑽? 軌是鋼, 軌上係木板, 門下面要鑽少少池磚(可能有到石屎), 裝拉爆, 裝個野係下面, 唔好俾隻門, 前後擺...

1000左右買唔買到? 請各住巴打俾意見, THX

電批裝唔到拉爆

求教

趟門得慳位一個好處
保安差,鎖門差,隔音差
問題多又難整得好

本身個design 係一定要裝敞門, 無得揀....

巴打, 邊度買? 有冇型號?

搭單問，想裝兩粒分半粒爆炸螺絲，吊15kg重野, 螺絲要買幾長到, 怕唔怕太長撞到石矢牆身鋼筋?

電線/水喉都係明，所以唔怕。

概念唔岩
要中鐵既好面果浸都有鐵，除非你剩係打批盪
中鐵應該係鑽過第二個位而唔係買短d螺絲

同意

18v marginally 做唔做到？

By the way 應該out budget

Makita 12v 轉唔到牆， 但其他應用應該幾好

出鴨記睇下啦！
無記錯博記油壓鑽都是$830左右，配埋鑽咀$900左右。

遲D出去睇下

出鴨記汁啦

紅m夠做

博記=Bosch

紅M=Makita

有冇型號?

宜家嗰套啦
鋰電，穿到牆，大力

批係上野野，
鑽係鑽野用
入石屎要用有震波既震鑽先得，
你講上面要做既野，
1000蚊想買齊啲架生諗都唔洗諗

早排fb打卡送coupon加恆生有cash dollar回贈仲抵
剩係買左電批鑽木心思思諗緊買唔買埋把電鑽鑽牆

咁地上面個舊野我搵膠痴實佢算